中國邏輯 好人好姐怕咩送中 但警察好人好姐怕獨立調查委員會

冇錯點解怕獨立調查委員會

還警察清白喎

有法律效力喎

香港人尊重法律喎

出賣警察就怕
出賣港人就唔怕

調查都冇用
法官都被滲透

即係警察唔係好人好姐囉

還警察清白有春用咩
依家全撚部變左特區公安

推

we are the world

因為你個邏輯有問題
真正強國邏輯係：

公就我贏
字就你輸

中聯辦指揮緊警賊
點爆得出嚟

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

因為佢地係壞人

陳述過警員 (被逼迫)……

深表致意